是日早餐，靚靚XO醬海鮮湯麵配健康梳打水

真係好食到暈

最近輸咗好多錢？

以為係真係自己煮果d麵

唔使輸都夠窮

食杯面都開爐加料不如煮公仔麵啦

樓主依種人違反常理
等落地獄啦！

咪臭閪